當年神劇eu超時任務 今日睇返真係不勝唏噓

元朗鄉黑
黑警
cctvb真係行得前

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

套劇講咩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

朱千雪

水晶梨

除左朱千雪同信號王, 其他已經乜都唔記得

裕美條仔係魔警

你記錯左降魔的

邊個唔用不推文
邊個死全家
垃圾po

渠頭🙁

哦！

睇左三次

係感動嘅

呢套嘢出嘅時候已經冇睇TVB好耐

鍾意到續寫個故事

糞嘰粒🤒

有印象, 汪子勁又強姦又殺人

有幕佢喺監倉比manman探監佢個咀阻住隻窗發晒癲

不推文回覆呀屌哂你哋上面老母